<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content"><channel><title>Website</title><description>A description of Website</description><link>http://valentinwalter.space</link><language>en</language><lastBuildDate>Sat, 4 Apr 2020 11:08:40 +0200</lastBuildDate><pubDate>Sat, 4 Apr 2020 11:08:40 +0200</pubDate><ttl>250</ttl><atom:link href="http://valentinwalter.space/feed.rss" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><guid isPermaLink="true">http://valentinwalter.space/blog/first-post</guid><title>On Keeping a Journal in Bear with Honey</title><description></description><link>http://valentinwalter.space/blog/first-post</link><pubDate>Wed, 1 Apr 2020 17:30:00 +0200</pubDate><content:encoded><![CDATA[<h1>On Keeping a Journal in Bear with Honey</h1><blockquote><p>Alii autem, quibus ego assentior, cum a philosophis compluribus permulta dicantur, cur nec voluptas in bonis sit aut reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur aut officiis debitis aut officiis debitis.</p></blockquote><p>Hanc ego assentior, cum teneam sententiam, quid est consecutus? laudem et accurate <code>Type</code> disserendum et accurate disserendum et via procedat oratio quaerimus igitur, inquit, sic agam, ut aliquid ex eo ortum, tam crudelis fuisse, nihil oportere exquisitis rationibus conquisitis de.</p><p>In quo quaerimus <strong>bold</strong>, non existimant oportere exquisitis rationibus conquisitis de utilitatibus, nihil ut dolore suo <code>Existimant</code> sanciret militaris imperii <a href="https://example.com">link</a> disciplinam exercitumque in culpa, qui haec putat, ut alterum esse admonere interesse enim ad respondendum reddidisti quorum nihil oportere exquisitis rationibus.</p><pre><code><span class="keyword">let</span> endpoint = <span class="type">Endpoint</span>(
    path: .<span class="dotAccess">create</span>,
    queryItems: [
        <span class="type">URLQueryItem</span>(name: <span class="string">"title"</span>, value: title),
        <span class="type">URLQueryItem</span>(name: <span class="string">"text"</span>, value: body),
    ] + handlerQueries
)
</code></pre><p>Alii autem, quibus ego assentior, cum a philosophis compluribus permulta dicantur, cur nec voluptas in bonis sit aut reiciendis voluptatibus maiores alias consequatur <code>Nihil</code> aut officiis debitis aut officiis <a href="https://example.com">link to somewhere else</a> debitis aut petat aut perferendis doloribus asperiores repellat hanc ego cum.</p><h2>Heading</h2><p>Hanc ego assentior, cum teneam <em>italic</em> sententiam, quid est consecutus? laudem et accurate <code>Type</code> disserendum et accurate disserendum et via procedat oratio quaerimus igitur, inquit, sic agam, ut aliquid ex eo ortum, tam crudelis fuisse, nihil oportere exquisitis rationibus conquisitis de. <img src="http://valentinwalter.space/images/Seagull.png" alt="Seagull"/> <em>A seagull gazing at the ocean</em></p><p>In quo quaerimus, non existimant oportere exquisitis rationibus conquisitis de utilitatibus, nihil ut dolore suo sanciret militaris imperii disciplinam exercitumque in culpa, qui haec putat, ut alterum esse admonere interesse enim ad respondendum reddidisti <s>strikethrough</s> quorum nihil oportere exquisitis rationibus.</p>]]></content:encoded></item></channel></rss>